手足成日掘到成地磚

但會唔會太多，好似無機會用

借個位黎用吓

全港最黃嘅光時網物平台於10月7日上線啦!

佢哋想攞黎做RB呀
唔係全部都用黎掟狗架
等啲狗推進無推得咁快

成地磚 POPO都要清走先放得路